［認真］［長文］呢個世界需要多啲正能量

少啲批評，多啲讚賞，真係有咁難咩？

無錯批評係可以令人進步，但係惡意嘅攻擊係唔會令呢個世界變得更加好。

我地話欣宜Cat girl肥，好嘔心咁，有咩意思呢？
真係覺得佢地唔靚咪唔好睇佢地。
點解要留意令自己討厭嘅嘢，再浪費時間去討論？咁樣做會令自己得到D咩？

笑D油頭毒撚或者醜女，意義何在呢？
笑完會令自己開心D？
做咩要特登睇D醜嘢，污染自己雙眼？
同埋人地生成咩樣唔係佢地想，佢地無影響到我地，我地憑咩批評人？

點解要用一D會令人地唔開心嘅方法黎建立自己嘅快樂？
唔覺得咁樣好扭曲，好悲哀咩？

每個人都想被肯定，
我相信大家被讚賞嘅時候都會覺得開心。
點解唔可以多D欣賞其他人嘅好野？
其實欣賞人嘅同時，自己都會覺得個世界美好D。

你讚人，人地開心，
被讚嘅知道呢份開心，都會學懂欣賞其他人，之後大家開開心心咁相處唔好咩？

我知道開口讚賞人可能好困難，唔緊要，慢慢黎。
首先唔好慣性批評所有嘢，好唔好？

啱，dont make stupid people famous.

一定會惡意攻擊油頭毒撚、醜女、肥婆
佢地唔應該存在係世上

你憑咩覺得人地唔應該存在？

點解要開心先
日日要返工
條街又咁撚多人
點開心呀

就係平時唔開心
所以要令自己開心D

點解要咁